啲人成日話和平表達訴求 咁到底點樣和平爭取？

100萬人出黎和平遊行當你冇到
200萬人再出黎 政府依然唔聽民意

咁到底以後點樣可以和平爭取想要既野？
真心問 啲人成日話和平 到底仲可以點樣和平地令政府聆聽民意？

已經好多人覺醒和平係冇用

但亦好多人成日口口聲聲提住和平
又唔提出啲和平既方法
絕食又有人做過
死又死過人
但個政府依然當你冇到
咁點樣可以和平爭取？

有冇支持和平既人出嚟講下有咩方法？

初頭你咁講
多數既回應係
"做左未必有用，唔做就一定冇用"

依家已經冇人可以正面反駁你

遊行絕食果D係民主國家先有用
對獨裁國家要用非常手段

我地對家係無恥專權的共產黨
和平佢地只係當我地做show

最勁既手段就係三罷 但係點都號照唔到咁多人

今次都冇二百萬人大合唱今天我
梗係唔work啦

個政府都唔係人民選出黎，佢話之你500萬人上街都係咁話啦，反正完任又可以再升人大，未驚過

我呢段時間問過好多人，佢地不約而同最後會答："Errrr.....總知暴力就係唔啱"

成班當自己生活喺伊甸園